Hybrid 車係咪唔好搞個迫力?

最近換左架ct200h

覺得個架車收得麻麻地, 利申安全駕駛唔劈車

聽車房佬講混能車唔好去搞個迫力, 換鮑魚換碟會搞到電腦接收既data唔同左

個ABS泵比正常快好多打柴, 整泵又唔係平果下先死

其實係咪真

hybrid就係靠減速嗰陣回收動力變成電力
你亂改迫力理論上係會影響到

yes 唔好攪
預多啲時間收

見過d Teslun改大鮑魚

怕咪唔好跟咁貼

一係換啲好收少少既迫力皮

可以換碟皮 有改善 換全餐有套件 不過唔建議

有架仔有brake kit 係可以用返brake energy regen供能

個abs 泵有朋友整過
係劏車場搵料都成六千銀

點樣可以搵到？
想睇多d

Ct 前brake 可以換, 後brake 先係regenerate brake.

你可以ps4+換皮先 已經好夠收

如果要換brake,有幾個選擇:
1. 豐田原裝單pot 大碟(harrier 果套), 可以直上, ~$5000
2. 4pot ap/brembo, 要駁喉, ~$萬零, 要加spacer 先夠位,睇你用咩喉, $20000內
3. 6pot, 要上18,19吋軨, 你飛160,170km用得著

利申: ct200h f sports

Lm

I love you 屌哂巴

F sport 嘅abs泵同其餘兩個版本唔同
我硬食咗皇冠貨
成兩皮嘢
你個fd好好彩

講緊混能車你又講電車

我都岩岩換左 ct200h
又係覺得架車唔太好收
1400kg用單遮 真係差D
有冇咩 brake皮好用介紹下

巴打咩年份?
港行定水

12行

換胎先, 由地下開始換最有效果

訂左四條ps4
過兩日換
之黎再報告